今日維園口號十分正確

嗌口號都要be water

要五大訴求為主